而家連猿巴都成撚日放流料, 仲有邊個kol信得過?

個個嘴炮都勁撚過龜波氣功
原來係流既......

用下自己既智慧同理性分析, 人地唔係新聞社本身就唔一定係fact

陳雲

睇少D youtuber啦
利申, 一個都無like過